香港民主及人權法案，要美國三分二議員支持先獲通過

如果係二分之一門檻，就容易
但如果係三分之二門檻，難度頗高

怪唔得中共和港共
仲可以咁牙刷刷
根本未驚過

唔係
一半就得，但要侵侵簽名
2/3就冇得侵侵拒絕

I see

咁都好似未可以好老定wor

點解要三分之二？你以為修憲咩

梗係唔可以老定啦，靜靜地贏plz

侵侵個性格好難講，之前彭斯想發表中國人權報告都阻止佢，

Trump一定肯簽？

真係唔好咁老定

所以唔好鬧今日舉TRUMP 牌啲人
侵仔都好重要

到時搞左咁耐發覺侵仔唔肯簽先知被出賣咁就真係玩完，吹奏咗佢咁耐

我一直都冇覺得會成功過
唔好抱有太大期望
否則到時只會跌入深淵
記住不論佢推唔推
五大訴求 缺一不可
唔會因為佢推/唔推就唔出嚟
我地要做返自己嘅份內事
其餘嘅就交比國會
民主人權法案只係bonus

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

直接講美國就議員總統都包哂
又唔會得失人

大家繼續諗吓如果唔通過，或者通過咗但係中共繼續亂捉人點算。而家嘅問題係，有人消失咗，中共可以話係佢去咗罷工罷課，或者偷偷地去咗外國。噉就冇證據話佢係被消失。要自衛呀。
🍮🍮🍮

美國民主黨唔會因為你講 Trump 就唔幫你。幫你係正義嘅。正義嘅嘢就做，唔係為咗攞彩嘅。
幫完你之後，你多謝番全美國就 OK 喇。
🍰🍰🍰

咁一開頭直接講美國都得啦

美國民主更唔會因為你講美國而唔幫你

真係50 50 機會

其實美國議員為保選票無得唔投讚成
講到尾都係為自己利益著想
如果唔係話撚知你黑警屠城

係呀。但係就算講錯咗，都唔係想象中咁嚴重。

嘩

好似係trump唔簽一段時間都會過自動過，除非講明廢除

有冇記名投票？邊個奶共要mark低佢

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :